有冇二千左右 摺單車介紹？

有冇二千左右 摺單車介紹？

加多少少dahon k3

14吋會唔會太細，唔好踩？

因人而異其實部車好去都係睇套傳動系統

我睇親都話加少少去k3
但k3 3千幾

FS2016

Dahon 二十吋啦

其實你買完車
仲有好多野買
前後燈鈴噹手機架等等

2手bridy
搵下可能有2k 無改過嘅